<意大利> 求推介！

暫定 16日 羅馬 佛羅倫斯 五漁村 米蘭
有冇巴斯絲建議呢幾個地方分別留幾日？
同埋推介邊度好野食或者值得去？

當然唔好漏左pisa同venice

羅馬 可以留耐少少 好多博物館 同建築物睇
佛羅倫斯 可以留兩三日 雖然比較細 但好靚
威尼斯 如果要玩曬咁多個島 留兩至三日比較好👍
米蘭 一日就ok 悶到呢

比薩真係麻麻地有興趣
威尼斯聽講好似好舊

羅馬諗住留4日左右
其實威尼斯值唔值得去？

威尼斯都當然值得去
行本島1~2日(記得上塔睇全市), 再加1日遊外島(玻璃島,彩色島)彩色島有d似五漁村
btw睇博物館可以專心係佛羅倫斯 因為最精華既都係曬佛羅倫斯

仲有記住要上山睇日落 好撚正😍

威尼斯2日夠唔夠呢？

推薦佛羅倫斯Cappelle medicee

我覺得唔夠，因為仲要搭船去其他島
除非你係淨係玩一個地方

其實應該威尼斯會有趣過羅馬米蘭
但係貴, 食飯搭船貴過羅馬佛羅輪斯幾乎1.5倍

佛羅倫斯正，又多好野食，景又靚
可以去試下專食牛扒嘅ZAZA，雖然好多遊客去食
但係質素都保持得好好
威尼斯一定要去，有機會去坐貢多拉啦
網上bk左先平啲
可以join啲tour，之前join左個介紹威尼斯鬼故景點，幾有趣

3日就差唔多

Zara 係必食 雖然貴 但其他地方食唔到

Thanks咁多位

羅馬我當時去就淨係用左一日半 完全唔夠
同嗰時唔知邊度買車飛所以搭巴士無俾到錢

反而覺得Florence 可以留最少3日，果到好舒服，又多野睇。
Milan 真係一日都比多佢！